美國眾議員格林：民主黨幾時會令中國就武漢肺炎負責

說好嘅兩黨共黨呢？

拜登仲想入支衛

兩黨共識